最近同女朋友分左手，但佢成日打黎煩住我，究竟咩心態

😂😂😂想叫佢咪撚煩

你夠膽聽人地電話先算啦

人地熱想你提供免費冷氣

唔捨得你😢🥺🥺

閪痕

你好不好 我好想知道

新周董

竟然冇話原來我冇女朋友

分左手所以無

想就做啦

咩事分手

佢太煩

咁快分咗

做sp

佢條女就係嫌佢細

你fc咗細唔細？

細到feel唔到

我個ex成日開新ac煩住曬 blk完又有新 blk完又有新 煩過閪咁

之前講錯分手姐 佢想第二個講